權威評歐洲最佳陣容：英超僅得普巴

歐洲五大聯賽進入收尾階段，球員們的表現也基本已有評價。日前，一家數據機構評出了今季歐洲最佳陣容，結果美斯、C.朗拿度順利入選，英超之中僅僅只有普巴入圍。

這套最佳陣容由瑞士足球研究機構CIES足球天文台評出，他們根據今季球員們的統計數據評分，選出各個位置的最佳。美斯得到了93.5分的評分，他是整個陣容中，評分最高的球員。C.朗拿度則得到了90分的評價，上述兩位球星，也是皇馬巴塞僅有的入圍球星。

中場方面，普巴得到了89分的評價，他成為英超僅有的入圍這份最佳陣容的球員。這份最佳陣容在發佈後引起了不小爭議，但瑞士足球研究機構CIES足球天文台卻表示，他們是根據球員們的比賽統計數據進行評分，用數據說話。

附CIES評選的歐霸盃最佳陣容：

門將：紐亞（拜仁）

後衛：辛度（祖記）、曉姆斯（拜仁）、查維-馬天尼斯（拜仁）、般奴-皮里斯（羅馬）

中場：泰亞高（拜仁）、普巴（曼聯）、凱塔（萊比錫紅牛）

前鋒：C.朗拿度（皇馬）、默滕斯(不是Milik)（拿玻里）、美斯（巴塞）

不是Milik

個bruno peres係羅馬好廢喎

不是嘰哩咕嚕

pogback!

有普巴已經唔係權威

mertens

笑撚左

有普巴就知道唔洗睇啦

中肯

Peres 連正選都冇埋

附CIES評選的歐霸盃最佳陣容：

有普巴冇kante已經唔洗睇

咁紅牛果條友又踢咩

Hummel

反轉意甲嘅波蘭神鋒都冇

所以話天文台一向唔可信

老老實實pogba真係勁

勁，不過唔係今季

權威真係有睇波？普巴呢d垃圾上到大台咩？

得單位數字助攻數就收皮啦

where?

c朗踢歐霸？

兩樣野有衝突
助功數都要睇隊友把唔把握到

跟每場評分普巴的確係好高分

不是milik

又賴隊友喇
前面已經係呂布同mk
洗唔洗買美斯c朗比你刷助攻
我冇話普巴廢，只係佢既數據同隊波戰績點都入唔到最佳陣容下話

有普巴同無普巴 獌中場係兩班波黎

2線同3線

呂布把握力真心垃圾
mk更加唔係多入球料

pogba正時比人屌生到牛高馬大但唔識頂波
防守hea

但睇返數據又真係頂到唔少波
tackle interception 都唔少

咁都叫賴？
事實上助攻數係要睇隊友把唔把握到
E巴從來都唔係把握力高既前峰

where

防守贏晒呢三個啊?

ching ho ball
條廢柴帶波甩下甩下咁 學人玩花式一拍就甩
係祖記已經係咁 唔知邊忽勁

前4唔計

Iniesta/ Rakitic/ Kroos/ Modric求其一件都屌打Progba啦

法卡奧？
保方？

駁吾刀

咪臭係
上面仲想吹奏

亂咁撳三角形就當係創造機會

獌狗個諗法係pogba 只係踢29場
如果要公平計,踢多6場就可以同eriksen一樣
每場create 10次其實唔難(好似係)

呢個post正呀

總之獌狗話係最多就係最多啦

法比出得1200min都已經高過佢

pogba 有魔性
可惜個網唔夠update,無魔性呢個option
唔係既話收晒其他中場皮
強烈建議個網要加返落去

博格巴真牛迫

冇人貼依個上黎班獌真係呃撚到人架

宜家講黑人呀

迪布尼大力神今季fit到漏
曼狗都敢講普巴最多chance created
都未計上面兩位入球能力都唔差啦

拜仁有4個
英超得一個

你冇睇前一頁咩
pogba係比前鋒迫害架

如果唔係伊巴同mk咁撚廢 普巴做左歐洲助攻王喇
應間再話埋成隊波二線兵

create 咁少chance 仲好意思講助攻王

到isco 都未到普巴

隊友問題

你地都傻, 普巴咁型, 行出黎都嚇死人啦

普巴只係踢左一季英超
點將無發生過既野記錯

mma 第一

摩笛都冇

第一貴

如果中場既評分準則包埋防守,傳球成功率,但唔係好洗睇入波助攻
攻中真係無咩運行

Where??

咪玩啦迪布尼季中連續5場定6場中柱喎

中柱都輸

好亂呀

連登通病
唔拎論據出黎

手足依個係咩apps

Ok
Griezmann巴打幫你推推 你說得對

英超個apps

聽講曼狗前排
開左幾個post叫伊巴征服左英超未？

入邊成班曼話征服左（當時伊巴射手榜第二同拎左個盃仔）

伊巴征服左英超啦
係隊友廢

我都記得
成班垃圾係到圍爐

上邊話普巴做唔到助攻王係因為伊巴廢
媽好亂呀

廢還廢，征服還征服，兩樣野黎千祈唔好混淆

獌花筒摟一摟就唔同睇法

Agger路

征服還征服 第六還第六 兩樣野黎千祈唔好混淆

個post好正 曼既定義係征服英超 係唔需要拎英超

和波 不能說輸！
魔性的事，能說輸麼？

一句講哂，呂布征服左英超未

橕普巴既去曬邊
忽然球迷黎？

推唔返個post上來